覺唔覺要係香港發達 只有以下三種方法？

黃 賭 毒

👍🏻